%
% Last updated January 10, 2006
%
\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage{mathptmx}
\usepackage[centertags]{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{amsthm}
\usepackage[colorlinks,bookmarks=true,linkcolor=blue]{hyperref}
\usepackage[english]{babel}
%\usepackage{etaremune}
\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage{splitbib}
\usepackage{verbatim}


% include one of the resumetex style packages
\usepackage{resume}  

%% autore esplicito  o meno
\usepackage{xspace}
\newcommand\con{with\xspace}
\newcommand\JR{Refereed international journals}
\newcommand\BI{Refereed chapters in international books}
\newcommand\BC{Refereed chapters in Italian scientific books}
\newcommand\IC{Refereed international conferences}
\newcommand\NC{Refereed national conferences}
\newcommand\WS{Workshops}
\newcommand\ED{Editorial contributions}
\newcommand\BK{Academic books}
\newcommand\AW{Awards}

\usepackage[usenames]{color}
\definecolor{MyDarkBlue}{rgb}{0,0.08,0.45}

\hypersetup{
  pdftitle = {Renato Mainetti - Curriculum},
  pdfkeywords = {resume, cv},
  pdfauthor = {Renato Mainetti}
}



% ------ Title --------------------------------------------------------

\rhead{Renato Mainetti: curriculum vit\ae et studiorum}

%\baselineskip=14pt

% ------ Document --------------------------------------------------------

%\hyphenation{}
\begin{document}
\thispagestyle{empty}
%\maketitle

\begin{flushleft}
25/02/2019, Milano
\end{flushleft}

\begin{flushright}
\textbf{ALLEGATO B}
\end{flushright}

\textbf{UNIVERSITÀ DEGLI STUDI DI MILANO}\\
Selezione pubblica per n.1 posto di Ricercatore a tempo determinato ai sensi dell’art.24,
comma 3, lettera a) della Legge 240/2010 per il settore concorsuale 01/B1, settore scientifico-disciplinare INF/01 presso il Dipartimento di Informatica ``Giovanni Degli Antoni''\\ (avviso bando pubblicato sulla G.U. n. 7 del 25/01/2019) \\Codice concorso  \textbf{3979}\\


\vspace{0.5in}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Informazioni generali
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\cvowner{Curriculum vit\ae et studiorum}
\begin{table*}[h]
\begin{tabular}{ll}
{\em Name} 				& Renato Mainetti  \\
{\em Date of birth}			& 10/08/1982 \\
{\em Citizenship}			& Italian \\
%{\em Address} 				& via Aleardo Aleardi, 7 - 20064 Gorgonzola - MI \\
{\em Email}				& \texttt{renato.mainetti@unimi.it} \\
%{\em Web page}				& \texttt{http://mainetti.di.unimi.it/} \\
\end{tabular}
\end{table*}%
\hrule height 1pt

%\vfill
%\tableofcontents

%\clearpage
\input{statodiservizio.en}

\input{premi.en}
\input{didattica.en}
\input{students.en}
\input{scientifica.en}
%\input{contributi.en}
\input{ricercashort.en}

\clearpage
\cvsection{Complete publication list}
\cvsubsection{Publication list}

%\setlength{\tabcolsep}{0pt}
%\begin{tabular}{p{0.9\textwidth}r}
	Refereed international journals	 \hrulefill \ 9 \\
%	Editorial contributions \hrulefill \ N2 \\
	Refereed international books and book chapters	\hrulefill \ 1 \\
%	National scientific books and book chapters   \hrulefill \ N4 \\
	Refereed international conferences \hrulefill \ 18 \\
%	Refereed national conferences \hrulefill \ N6 \\
%	Workshops \hrulefill \ N7 \\
%	Academic books 		 \hrulefill \ N8 \\
%\end{tabular}

\hrule height 2pt

TODO: ADD SEGAH 2019 - pHealth e rigiardare quanto manca

\small{
\input{pubblicazioni.en}
%\input{pubblicazioni.en.bib}
}



\end{document}



